禁口罩單fake news 唔該唔好再傳

呢單野兩日前已經講左seller 係支那公司

核彈級踢爆！口罩被列為敏感物品被禁止網購？！

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

推

幫推

2019年6月：FC好重要
2020年1月：